612衝突受傷港台車長向警方申索

[url]612衝突受傷港台車長向警方申索

【Now新聞台】612衝突中，懷疑被催淚彈擊中的香港電台司機入稟區域法院，向警方就人身傷害提出申索。

原告為香港電台外判司機莊文龍，被告是由律政司司長代表的警務處處長。入稟狀中指，6月12日莊文龍在中信大廈對出被一發催淚彈擊中頭部，而當時他已經身穿反光衣及表明他傳媒的身分，他事後一度失去意識，身體嚴重受傷，被送往瑪麗醫院急症室治理。

他認為相關傷勢是由警方施襲，虐待或疏忽等而造成，違反普通法及人權法，要求警務處處長賠償，但未有透露索償金額。

識玩了

仲有超過一千單

識玩
用司法搞返黑警

推